點解要咁撚在意肥絲

其實你地咁唔鍾意條肥閪，佢每次留言捉錯字，你地無視佢咁佢自然會收皮架啦 佢又唔會洗你地版，你咪當佢幫你地推post囉。
更何況你地又真係打錯字，點解唔捉得 你地都牙吾系甘人地老母啦，佢都只係問你地有冇去埋右食埋右 都冇拎你地老母嚟講，咁大反應做咩

佢就係見你地班傻仔咁大反應先玩得咁開心咋

米臭系

因為下下都畀佢搶到第一個留言

fb youtube小學雞搶頭香呀？

米系你老母咩

可惜冇用，我已經睇唔到

可唔可以連佢個名都block埋
睇到名都好撚嬲

認真你就輸了

條肥閪係連登cancer

總有on9仔喺身邊架啦

咪撚reply肥閪
你地越屌佢佢越開心
咪撚俾佢刷存在感呀

架 樓豬快啲走

同689一撚樣
新名：肥閪689

exact7ly

㗎

邊個開post 講佢就block 邊個

block都block撚左你先

唔好block我呀，我會喊架

錯了，係啲濕鳩偶像做濕鳩行為引啲濕鳩fans注意